我係新移民 但我覺得政府比既資源唔夠

好困苦 5 個人住400 尺公屋

綜援又唔夠用

唉

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

點撚樣呀 我係大陸出世又有咩得罪你

係咁架啦 一係番大陸 一係拋個身出黎做

做你老母咩 我一出世幾歲就落黎香港 都夠7年

好憎 歧視我地既人

歧視你咪唔好落嚟囉大陸咁撚好而家

想走嫁啦

走啦屌你老母啊香港你俾人歧視係大陸仔何苦呢

係

咁咪叫你老母去做囉懵撚
識唔撚識呀

而家啲波台狗真係好撚柒
為咗等人理下自己，好扮唔扮走去扮大陸閪

好假鳩feel

ching夠7年未
我宜家第4年
真係頂唔順住劏房
想要間公屋
應該可以搵邊個幫手？

我都係 綜援太少淨係夠買1部iphone X

夠啦 岩岩第8年 拎左公屋 我係區議員門口大喊就搞點

你老母啦 咩狗姐 中意體育又叫狗？

又係黎自波台既五毛

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

大陸好景過香港，建議樓主返大陸生活

大陸無咁好福利 傻先返上去啦

屌你老味

咁曲線咁膠

我多少少全家都拎

你老母啦成日針對體育台 中意體育有錯？ 愛國唔同政見又係五毛？ 收皮啦屌你老母

鍾意體育冇錯
錯在你係五毛

你係新殖民。唔係新移民

真心 你地早一兩代咪又係偷渡黎香港 大家本是同根生 有幾撚多人係祖先都係香港出世呀 你成世無返過上大陸先話人五毛啦

你呀爺都係可能同我同鄉炸屌你老母

寄生蟲憎恨宿主？我屌你老母臭閪

你祖先都係同猩猩一樣啦你唔去動物園度住

我信神 唔信進化論

我啊爺靠自己開鋪
你就拎綜緩
食屎啦屌你老母

波台唔一定全部都係五毛，但係得波台嘅大多數都係你呢種低智人種五毛

福利就係要拎嫁啦 我都有份刺激香港經濟嫁

拎公帑刺激經濟
多撚謝

屈撚鳩5毛未

五毛都要絞盡腦汁諗咩嘢去歌頌on9支那幾威幾勁
樓主攤大手板等政府俾錢

你咁都唔係你食屎啦on9仔

yes
我地新移民有係香港消費架

我成日去銅鑼灣買耐克

唔洗諗 大把野歌頌 未來30 年 中國屈曬

屌你老母你嗰啲唔係叫消費係消耗香港資源

... 你無讀過書？

排左7年 , 早两个月终于排到水泉澳

弓喜同胞

咪撚笑死人啦 點解你哋支那要封鎖網絡就係唔想比你知道外邊世界發展成點啊然後支那自吹自擂等你哋班撚樣自己打飛機自覺好威好勁
點解你地支那叫西朝鮮呀
嚟緊呢三十年支那被世界遺棄真係俾人屈曬